呂頌賢: 金庸寫笑傲江湖是想表達我們對被英國統治的不滿

3:45

閱讀障礙呀 你有

今鋪真係作者已死

英國轉做文革都解得通添照佢咁講

屌你老母真係笑到仆街
十幾年前金庸接受支那d主持訪問都直接話笑傲江湖係影射文革
今時今日要比人屈到話影射不滿英國統治

痴根，唔通東方不敗係影射英女皇？

東方不敗盲嘅都知道係毛澤東

籃色窗簾布

等人死左先來講 驚死金庸自己出來反駁

死無對證

你有無hi撚細左

67暴動時金庸屋企比左仔掉炸彈果陣阿呂生你仲掛緊號..對英國政府抗共不力的不滿??

真係同樣唔同命，呂頌賢撈咁耐都咁霉。有山P樣都無撚用

條友真係鳩UP當秘笈

係林彪
毛賊係任我行

山狗

唔知偽君子不群係邊個呢

蔣光頭

呂頌賢因為已經唔紅
所以無乜人理佢
事實上佢晨早係奶支奶到聲
唱衰香港唱到嘭嘭聲

有人對佢印象仲停留嚮令狐沖
但事實上
佢只係日月神教啲跪拜東方不敗嘅九流教眾